有冇人想做倉/跟車？

有冇巴打失業，想做倉/跟車？
可以TG我

自推

幾錢

跟車13K有啲少...返5日係幾吸引
可唔可以講下主要係送啲咩?

Add 我TG 傾，okay?

係咪出現金?

銀行過數

送咩貨
有無散開

點解呢到唔講得？

大力嘅絲打ok?

絲打嘅我怕其他員工會立即變狗公